我有心事

邊個都好可唔可以同我傾下

我都有，傾下分散下心情?

講下咩事

咩事啊

唔好意思 方便既我想telegram講😔

ID:Lifelikeshit

唔開心D咩?
比女飛?

衰過比女飛